點記天水圍地名好？

以前讀中史記戰國七雄都有口訣
跟番個滅國次序
韓趙魏楚燕齊秦

天水圍嗰啲天乜天物係咪都可以整番個？

跟住輕鐵站背

天水圍驚驚

新北江俾人恰我驚驚

自己背默啦屌
咁小事都要上嚟嘈